(不斷落飛)咩原因祖記由4.85 跌到6倍

依家巴塞贏鳩硬架？😫

2:1完場

輸盤

是日波膽？出料

戴巴拿梅開二度，all in